玩過文明呢隻game嘅都知有一種勝利叫 文化勝利！ 之EQ博士

零分eq差佬係十分之低b

叫佢食飯唔食屎，佢永冇like

打人 唔坐監 影合照

警棍同炸彈 仆街的轟炸

打倒小孩也偷笑

速龍嚟啦！

傻頭傻佬正痴線 開槍帶着笑

成棚人齊金鐘裏 自慰玩小鳥

古惑事情 多得很想講也講不了

平民朝着那方向 開始憤怒了

成棚人齊金鐘裏 熱血地呼叫

差佬直情 驚都驚得賓周消失了

通宵作歌好攰，唔該接力

識音樂既巴打不妨作一d令警犬感到恥辱既童謠

香港人一定要識唱既歌！！！！！！

推